痴撚線依位煤氣公司學徒正到呢。。。

我都好撚想入去同佢瘋狂整煤氣

支那01

我個花名叫煤氣

化左妝都咁樣衰

普通樣啦

又水鳩人入行

黑松露

IG?